搞返場反愛國大遊行啦

和平世界唔應該有民族主義
一個人18歲前屬於自己雙親都講得通
話一個人屬於一個國家根本就係歪理
愛國只係政治家既工具

請謹記 我地既焦點係五大訴求

5大訴求都未有，唔好節外生支